認真老表果條友講野扮口音好撚on9

係到懶好笑定做乜春 好撚難聽

佢係正宗新加坡仔嚟

係好笑喎

佢好靚仔